今晚有冇聖詩聚會？

大家知唔知詳情？
想去支持

Push

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單